有冇人覺得鴻福堂啲新鮮飲品真係好好飲

唔係超級市場買嗰啲 係喺佢舖頭買嗰啲
20幾蚊支 我覺得好飲過珍珠奶茶嗰啲 有冇人認同

made im china

大大隻字香港製造喎ching

原來得百佳賣果啲涼茶先係mic

貴到

如果25蚊一杯珍奶同25蚊支鴻福堂
一定揀後者

20蚊真係心裡關口

除左杏仁茶，其他狗也不屌

但係拎啲垃圾珍珠奶茶一比就覺得唔貴

有冇人有飲呀 超好飲喎

楊枝甘露

差不多日日飲，佢有時部分仲有優惠$16，隻粟子奶露好正

我都覺得幾好飲
隻24 味 苦到我上左隱

燕窩奶露呃錢

得番少部分舖頭野香港做
楊枝甘露變左大陸做

做過大埔廠pt
不了

講多啲

其實係幾好飲 不過完全無見過人買

發夢見到廠房好撚污糟

百佳8成貨大陸製

超好飲🤤🤤🤤

狗先飲